有無人覺得呢世都唔會戒煙

好似無原因去戒🚬

原本應該一早戒了 還是不捨得我的尼古丁🚬

唔會戒 這是生命的依靠🚬

戒黎做咩？

可能生仔會戒

成日都有人話我戒唔到煙
其實到頭來係煙戒唔到我🚬

有無人覺得成世都戒唔到丁

我食緊既唔係煙
係我既生命

睇錯呢世都唔會食煙

有咩好戒
一種享受